{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078763",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6885808'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-03-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "브로콜리참치전"
    },
    "text": "1.、ブロッコリー、マグロ前は韓国の伝統料理の一つです。2.ブロッコリーとマグロを利用して作られる料理で、おいしくて栄養も豊富です。3.、ブロッコリー、マグロ前はブロッコリーを沸かした後、マグロとともに味付けフライの衣を付けて揚げて出すのが特徴です。4.衣は、小麦粉と水、卵などを用いて作られ、柔らかくてかりっとした食感を与える役割をします。5.ブロッコリーは栄養価が高く、ダイエットにもいい食材として知られています6.マグロはあっさりして高たんぱくな料理で健康に役をする成分がたくさん入っております。7.、ブロッコリー、マグロ前は簡単にすることができ、多様な調味料と一緒に楽しむことができます。8.主にご飯と一緒に食べたりおつまみまたはおやつで楽しむ場合もあります。9.、ブロッコリー、マグロ前は調理過程が簡単で早く完成されるために忙しい日常でも手軽に楽しめる料理です。10.栄養価も高くおいしいので色々な人たちに人気のある料理の一つであり、一風変わった味を向けて多様な材料を追加して個性を加えることもできます、調理時間:30分以内、材料:ブロッコリー、ツナ、オニオン、卵、てんぷら粉、パプリカ(黄赤)、塩、コショウ、レシピ:ブロッコリーはソンイソンイは食べやすいように配って熱湯に粗塩05を入れてさっと湯がいてくださいブロッコリー1本を全て湯がいて一部は前に入れて使用されていました残りはマリネして食べましたがブロッコリー和えレシピもすぐ差し上げますゆでたブロッコリー1ズームたまねぎ14、パプリカ、黄色、赤色を全て固めてくれて卵1個マグロ1缶を準備します大人がいただく時は、チョンヤン唐辛子をざくざく切って一緒に入れてもいいですボールに固めた野菜やツナを入れて卵1個、てんぷら粉15そして味付けの材料である塩こしょうを入れて味をして材料をすべて混ぜてくださいてんぷら粉をあまりにも多く入れると、カサカサしますてです。そしてツナ缶油はあまりにぎゅっと絞って捨てなくて少しあるように入れてくださいファンにスプーンを利用して生地を上げ、丸くて平べったくに形を作ってください前後に遊びをに送ってくれれば最後、ブロッコリー、マグロの元完成",
    "QA": [
        {
            "question": "ブロッコリー、マグロ前は何ですか？",
            "answer": "ブロッコリー、マグロ前は韓国の伝統料理の一つです。"
        },
        {
            "question": "ブロッコリー、マグロ前の特徴は何ですか？",
            "answer": "ブロッコリー、マグロ前はブロッコリーを沸かした後、マグロとともに味付けフライの衣を付けて揚げて出すのが特徴です。"
        },
        {
            "question": "ブロッコリー、マグロ前の衣の材料は何ですか？",
            "answer": "ブロッコリー、マグロ前の衣は、小麦粉と水、卵などを用いて作られます。"
        },
        {
            "question": "ブロッコリーとマグロの栄養価はどうですか？",
            "answer": "ブロッコリーは栄養価が高く、ダイエットにも良い食材です。マグロはあっさりして高たんぱくな料理で、健康に役立つ成分がたくさん含まれています。"
        },
        {
            "question": "ブロッコリー、マグロ前の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ブロッコリー、マグロ前の調理時間は30分以内で簡単に作ることができます。"
        },
        {
            "question": "ブロッコリー、マグロ前はどんな時に食べる料理ですか？",
            "answer": "ブロッコリー、マグロ前は主にご飯と一緒に食べたり、おつまみやおやつとして楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ブロッコリー、マグロ前はどのように作ることができますか？",
            "answer": "ブロッコリー、マグロ前の作り方は、ブロッコリーをゆでてから、マグロと一緒に味付けの衣を作り揚げることです。"
        },
        {
            "question": "ブロッコリー、マグロ前には他にどんな材料を追加することができますか？",
            "answer": "ブロッコリー、マグロ前には他にも様々な材料を追加して個性を加えることができます。"
        },
        {
            "question": "ブロッコリー、マグロ前は日本で人気のある料理ですか？",
            "answer": "はい、ブロッコリー、マグロ前は栄養価が高く美味しいため、多くの人に人気のある料理です。"
        },
        {
            "question": "ブロッコリー、マグロ前は日常の忙しい時でも手軽に作ることができますか？",
            "answer": "はい、ブロッコリー、マグロ前は調理過程が簡単で早く完成するため、忙しい日常でも手軽に楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 672,
        "QA": 521
    }
}